啱啱嬲到打咗男朋友一巴依家好後悔..........

男朋友係淺藍 佢雖然無喺我面前講黑警做得啱但我知佢收收埋埋private ig成日講㗎
頭先喺餐廳食飯睇到新聞(間垃圾居然仲播tvb)佢就叫我聽日唔好出去話好危險啊班暴徒點點點
我愈聽愈火滾話係啊嗰班無number嘅暴徒啊嘛之後就兜巴星咗埋去然後頭也不回咁走
走前仲畀埋佢嗰份依家好後悔唔早啲分手

樓主好波

分手啦

緊張到傻撚左?

如果本喵咪係淺藍你會唔會打我？

應該打多兩巴

好後悔幫佢比左錢

會

0分重作

你帽能再開膠po 啦

屌你我驚以後無得再開

分得好 祝你下個更精彩

打爆你塊臉

道德上你冇錯
一於轉化佢做淺黃啦

點解要比埋佢個份呀，呢D仆街由佢啦

我同佢分手就係佢轉變嘅契機

佢應該要打撚醒你條八婆，好彩你放生個好男人，祝呢位兄弟快啲搵個正常人成家立室

吓 藍屍無個好啊 教精你

屌你老母hi

咁都釣到五毛

打一巴咁撚少？

同你搞gay?

早分早著

佢唔變真係可以死心

俾女人打面好落面，好難繼續落去架喇

我共產黨黨員 請不要打me

無上熱門咁邊隊輸

樓主你值得更好

直接當飛機杯用完係IFC掉你落去

多謝你啊

整雞佢食好嗎

我會鍊死你

樓主又消費政治

打和?

你個基佬到底有幾多個男朋友？

消費愛情

好好笑

珍屍牙

係抗爭現場大把高大靚仔唔洗驚揾唔到男朋友

睇少你一陣...原來又開開埋埋咁多垃圾膠po

睇實啲我

我深黃 做我男友ok?

唔想為你變性

Xxx is watching you

仲諗住互射添

藍 = ON9

黃藍是政見 黑白乃良知

屌你 咪撚推咁快 陣間班熱門狗又走入嚟吠

uuu

拉

咬到我遍體鱗傷 驚咗

hugo 哥，我點會唔信你係真絲啊？

多謝你幫我賺點擊同停留時間令我可以留喺熱門更耐

Well said!!

hugo1991都唔識

a wise woman once said

哦

哇屌姐姐好撚型

捱咗三個幾月先摑一巴

點解你可以日日得閒開膠post

點解本身會一齊

my crystal heart

機不離手就可以

點解你可以日日諗到咁多膠post

思維跳脫就可以

點解可以咁跳脫

放心
佢可能唔係男人
驗真啲先

由小便開始養成

我未餵佢食藥

點解可以成日小便

嗱嗱聲餵

講咗會大波

負皮係比你男朋友

想知

未觀察你之前你就係處於一個既淺藍又淺黃嘅疊交狀態 而打獲你就係若果你係處於淺藍情況下嘅後續發展
利申：9 up

大家睇下
兩個膠post上熱門都算
仲要係藍心 一睇就知深藍
係重要日子前夕開膠post分散注意力
block得啦五毛

可惜一掂就碎

後悔分得遲啦

核彈嚟 上唔到熱門會輸

係

你對波就核彈

黑警又性騷擾

我掂

屈黑警無問題
大佬唔好屈性騷擾你呀嘛

豬都識性騷擾人

碎

比利卡比利那那 泡泡利那比比路多 ❤️

吳女子搞我後面

掃落垃圾桶

樓主返轉頭，醒多佢一巴.張單入我數

藍絲就收皮啦

出家做尼姑算

態度正確

他們想要強姦我嗰個吳女子

真勇武
偶像

請善用起底功能

同你有九分似

我想嘔呀

做咩要幫條on9仔比埋錢

❤️😂👍🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻聽日係你哋嘅大日子

我屌好無辜好想搵佢但又覺得自己咁樣好on9

你識cut細張 cap想正評

做得好好

英名決定

曲線定真心呀😂

香港咁既景況 可以睇穿好多人最真實既一面

遲飛好過無飛

聽日一齊加油

打得好

tmr

同佢講如果我唔我哋

都係 唉

好波！
藍絲不配有另一半 應該令佢地盡快喺地球被滅絕

推

聽日會唔會見到你

好波

sorry按錯負評

勇武絲私了藍絲

死警狗咪扮人上連登啦

呢個時候仲淺藍

賀佢老母！！一齊著全黑翻學！

［外國大學gathering］有冇外國巴絲想搵一日一齊開party

搵另一半最緊要搵個o岩channel既

將來一定會繼續有抗爭，諗法唔同好難走落去

襯後生早d換過個

唔岩既就一早應該分手
盞自己勞氣 令自己辛苦
仲浪費自己青春
利申：過來人

支持 但善用不推文
熱用留比行動post

good job baby

香港人，無論你係和理非定係勇武，無論係大集結定遍地開花，最起碼你都有一樣野可以做到

行動post............

係藍既就一早要分啦屌

我會用碌尻插撚爛你塊面，插撚到你流膿

而家揀餐廳食飯睇藍黃之餘仲睇埋有無播緊cctvb

你開post..

藍得 一係利益 一係弱智

垃圾你都識到 好彩走得快

又玩

樓豬好波x2

綠呢

釣魚成功

絲打我想娶你

打撚到你變藍貓

不推文回覆

原來係港女巴
唔知改咗名，我認真咗

[size=6]拉[/size=9]

巴打好波

型呀屌你

bye bye廢老

樓主可唔可以大大力打我

利申: 黃

衝牙

你咁又過分d wor，咁樣唔啱架
你唔應該比埋佢果份，應該就咁走

絲打做得好

樓主are u safe?

樓主不要死

早晨

已經俾警犬hack咗

晨早飛柒咗佢啦